[Steam] CS:GO Rank

通常夜晚-凌晨打
CS:GO MG2
主打: Cobble, train, nuke ,Overpass, aztec, dust, vertigo, office, italy, Militia
副打: Cache, Inferno
基本上唔排Mirage + Dust 2

輕鬆打 ≠ Troll

心態最緊要 , 少負面為佳
就算輸都要掙扎到最後一局

有意可一齊打

鐘意你呢種心態，加我一齊玩

Added

wtf? 你啲fd高rank.
我平時同fd雙排自己傾掂點打

好耐無玩
唔識開槍

我淨系識玩dust2

系

廢J 一齊打得唔得 ID:KIMMMM

add唔到喎CHING 順便放幾個sticker黎

求CARRY
利申得銀2

留名
利申 下星期先買csgo 玩左6年1.6

巴打有意一齊排rank , 我琴日都識左幾個巴打 , 想一齊搵伴玩
有興趣add我steam ID : Taciz3

好鐘意你依種心態 不過你啲主打圖都唔太識玩 即係扔smoke flash果啲 路我就認得 利伸MGE

由dmg輸到去mg2
求隊友

求隊友